凡有標題黨 見一個block一個！

無論你內文嘅point有幾好，凡題文不符者，一律皆block！唔好幫佢地推post!

放心，唔係標題黨！

組織全民玩快閃！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

「唔好意思 呃你地入黎」
我屌你啊

ok